[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

借人AC出po

講咗兩個幾月嘅Be Water，間唔中都會有人問要Be Water到幾時。
我可以非常確定咁話你聽，呢個係一個長期抗爭。
今日呢個政權可以同你提送中，下年可以再提信用評級，甚或咩時候開始就會到香港上網要翻牆。所有呢啲情況出現，我百分之幾百肯定今次出嚟嘅人會再出嚟，今次冇出嚟嘅人都會繼續出嚟，聲音只會越嚟越多、越嚟越響亮。所以
Be Water 並唔係單純係今次嘅口號，而係我哋喺佔中嘅失敗之中習得嘅技能。
而呢個技能要不斷用，keep住用，直到我哋嘅聲音受到正視為止。

我相信大家都清楚，今次運動可以持續咁耐，除咗呢項技能之外，
仲係因為大家明白勇武抗爭係一種手段，和理非都係一種手段呢件事。
既然係一種手段，咁運用嘅時候當然要睇清楚對家打咩算盤，咁先可以
因地制宜，旗開得勝。

望望最近政府啲記者會，聽佢哋最近嘅用字同口風已經非常肯定佢哋轉咗打法。同一套正面衝突，喺612、619、701帶俾我哋嘅支持同聲援，去到今日淨係變咗政府捏造事實嘅藉口、子彈已經由全城譴責嘅武器變成單純嘅數字遊戲。

最近呢幾次警察記者會入面，警方毫不忌諱咁公開使用彈藥嘅數字。
由6月嘅對記者最客氣、最有禮貌，到今日利用剪片誘導、甚至誤導市民。
政府顯然改變咗策略，並正在利用互聯網呢個公開且平等嘅平台，去觀測我哋嘅想法，再以佢哋本身嘅權威優勢去令某些受眾認同佢哋嘅正義，並藉此正當化自己嘅行動。
佢哋就係明知我哋想更多人明白食蛋嘅感受，所以毫不忌諱咁開槍，毫不忌諱咁去捉人。
因為行動已經獲得正名。

而每次上升嘅被捕人數已經唔可能再成為我哋要求其他人支援嘅理由，反而成為咗壯大對方聲勢嘅彈藥。每一次嘅衝突都成為咗對方向支持者邀功嘅藉口。而作為對方劇本入面嘅最大反派，我哋連配角嘅門檻都算不上，頂多係布景板咋。我哋到底仲要俾佢哋牽住鼻子走到幾時？

再講白啲，你今日被捕同6、7月被捕嘅人相比，為今次運動帶嚟嘅正面影響係零。

我哋所謂嘅行動升級，除咗對方用嘅武器升級咗、被捕嘅數字升咗之外，到底升級咗啲乜嘢？

對於整個運動黎講，而家係非常關鍵嘅。風向能否繼續由我哋帶動，就好睇我哋點樣轉章。

最近幾日都出咗唔少關於改進打法嘅po，下面兩個我覺得好值得參考嘅：

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

外國示威者提供的建議

當中關於快閃呢一點我有補充嘅。就係
講到明快閃，千祈唔好留守。
相對對手我哋其實有壓倒性嘅人數優勢，而且機動性比較強。
善用我哋Be water嘅優勢，
我唔理你快閃圍dog hut 個幾兩個鐘然後散水好，
定係快閃圍住人哋間撐警餐廳夾道歡迎人入去食好。總之
目的要明確，做完就閃
千祈唔好留。唔好俾對手有反咬嘅機會。

倘若你覺得個幾兩個鐘唔夠嘅，隔幾個鐘或者換個地方再嚟。
總之
千祈唔好留守。

千祈唔好送頭。

千祈唔好送頭

千祈唔好送頭。

非常重要所以說三次。

天佑香港。

勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

幫你推

終於有人講

推

Push

pish

push

推, 千祈唔好送頭做無謂犧牲...對面已經警權無限大無枉管..係完全不公平既遊戲..

國際線連結

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

Push

千祈唔好留守。
千祈唔好送頭。